共和黨眾議院外交事務最資深議員：光復香港 時代革命

岩岩，美國共和黨眾議院外交事務委員會當中，共和黨最資深議員 (Ranking Member) Michael McCaul ，透過共和黨外交事務黨團既twitter ，轉發左gphone 既tweet，並係最後加上一句"光復香港 時代革命" (雖然係簡體字 )

到底2016 年天琦講呢句口號既時侯，會唔會諗到呢句野唔單止成為香港人反抗既核心，連世界第一強國美國都會有議員endorse呢句野

殘體

唔好要求咁高啦，唔係個個好似Benedict Rogers 咁日日扮繁體字

寫俾中國政府睇

光

加多句，有時侯呢d 小地方就見到大家既成果冇白費，之前美國議員最多會講下香港人加油 （例如rep chris smith 係hearing 入面），或者會引述"五大訴求"，但我好似真係第一次睇到有美國國會議員係真係會講“光復香港，時代革命"

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

推

光復香港 時代革命！

天琦

算啦
證明正體字需要宣傳

改左民族自強，香港獨立啦，仲時代革命

唔好咁啦，外國不嬲有delay，我地講緊香港人反抗／報仇個時佢地仲講緊緊加油

繼續狙擊gphone

基本上一立國安法一定搞鳩gphone
搞鳩gphone 美國一定會好大反應